岩岩黑警拉左成隊女仔上黑警巴士!!! 有冇人知咩事

wtf???? 成列都係後生女 蘋果live

仆街 有冇人知乜撚野事

推

Push

推 佢哋好危險

push

推1

diu

Wtf?

推 有冇記者跟到

我都想知咩事

返差館扑野

幫推

帶佢地返去鋤

似G

好似話非法集結 有男有女 17男16女
但果個位唔係放映會？

成隊人上晒車 之後d黑警又入上去
拉返警處助查?????
冇上手拘

記得 你係有權唔協助調查

Stand News 立場新聞

【沙田衝突】警方大會堂外拘 33 人

沙田區今日舉行反送中遊行，晚上有大批示威者留守，警方晚上八時許開始清場。在鄰近沙田大會堂位置，警方以涉嫌非法集結的罪名，拘捕了16男17女，各人被帶上車。

你老母就雞

好似係沙田法院個班

Please fact check

【沙田衝突】警方大會堂外拘 33 人

沙田區今日舉行反送中遊行，晚上有大批示威者留守，警方晚上八時許開始清場。在鄰近沙田大會堂位置，警方以涉嫌非法集結的罪名，拘捕了16男17女，各人被帶上車。
source:立場

PUSH

屌你老母呀！

你班仆街唔撚幫手仲係度講風涼話

拉左87個

推議員去幫手

屌佢老母班狗一定會嚇撚到佢地狂喊
班狗專門搵啲心靈脆弱好攻擊
班狗一定試撚過捉到冥頑不靈嘅義士

好撚恐怖

11點前仲有不反對通知書 根本鋤唔入

著黑衫行街shopping 都拉？

推 記住我無野講

up

Up

Pish

痴撚線好恐怖

議員快啲幫佢地

拉d老弱婦孺 黑警死全家

個邊唔係有不反對通知書到11點既咩

我冇嘢講呀屌

唔係有不反對通知書？

屌你老母啦
大會堂睇完野唔洗散架?

抵你生癌

好野...拉和理非，恭喜黑警你地又將100個和理非推向永遠屌鳩你既陣形

旅遊巴唔係坐警車 應該係協助調查

呀蛇帶佢地番去強姦呀

擺明係大ＳＩＲ唔ＧＵＲ敗走新城市先拉咁多人

放映會果班冷靜d
唔洗驚

大會堂實鋤唔入

呢班好似係和理非

我都想問。。啲狗都上埋車

放映會申請咗嫁喎

推 議員去

8點幾泛民問警犬可以去邊散，警犬叫人去大會堂方向喎

咩事

(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)
(2)集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。

雖然舉證好難

仆街...班狗要發洩

我冇野講 我要見律師

大會堂個邊之前出左不反對通知書 放映會個邊

有不反對通知書

擺明成晚班狗拉唔夠人咪拉班女

班女0裝備 應該唔會喺前線義士

不過要喺狗局受下驚

On9既 點證明佢地係示威者 可能咁岩睇完戲行出黎唔知走去邊 班狗果頭話唔會衝擊轉頭就衝擊番市民轉頭

(2)集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。

今時今日要屈你已經唔意外

明明有不反對到11點

約晚上10時40分，在沙田法院外被警方搜身和查身份證的16男17女中，全部16名男子被警方以非法集結罪拘捕。現場不少警員未有戴上委任證，只有部份警員身上有展示警員編號。10時50分，被捕市民被帶上旅遊巴。有市民向記者表示，今晚是來參加電影放映會。

擁

係 你岩 但黑警要舉證集結批人同示威者係同一批人 上到法庭都唔會入到

屌 議員快d幫手

整係今日？

議員!

議員快啲去幫手

有做警察既朋友話 捉返去警署慢慢姦

太多人被拉 所以用旅遊巴🤔

議員去幫左女仔先啦 一陣比啲狗非禮恐嚇

沙sir

我冇嘢講

沙田大會堂百步梯有不反對通知書，點解係附近逗留係會比人拉?

我要見律師

PUSH 議員!!

CLS

一定要救

推 通知咗議員未

Cls大力Push呀！ ！

亂咁拉wo.....都未夠11點
點樣非法集會

pish

推到有議員有律師知

應該係拉晒

帶返差館屌

要坐48粒鐘

又要拎尾彩

沙勇新

屌佢老母，又高調拉人屈48

搵返警署強姦

放映會個位
記得冇野講
唉 不過睇黎好多新手

白色恐怖
坐左48個鐘先放人
屌佢老母死黑警

dllm push

好出奇呀 黑警wo

屌
次次都係咁
班女仔唔係企後面同先走嘅咩
唔好每次都落單俾人拉好冇？

咩料

係大會堂/商場非法集結? 私人與公共空間喎

班狗是但見人就拉黎交數

拉左返葵涌

佢地嬲 邊會諗咁多呀 咪又係高調拉人 低調放人

其實抵撚死，嗰邊打撚到啪啪聲呢班和理非仲咁好閒情逸致喺到放影會，同5年前金鐘班柒頭一樣，龍和道成地血班撚樣仲喺到唱歌

如果班女集體告黑警性騷擾

會點

應該charge唔到如果佢地冇亂講嘢

你呀媽比人屌抵死啲

仆街旅遊巴

拉咗好多人，呢車之前仲有一車男。

推
一個都不能少啊

屌那星 推

就係申請左, 個搞手問多次double confirm都比狗推左入去

啲大嘅都驚 更何況啲細嘅
俾狗嚇兩嚇話其他人都認咗可能已經有用

會無事發生

唔喺現場就唔好鳩up，畀黑警包抄都夠膽留到咁撚夜，就算呢班係和理非，都勇撚過你，除非你全程都喺商場入面遊擊同夢遊

部旅遊巴係警車之一，留意車牌。

希望你可以早D死啦

濫捕 求其拉d人番去發洩姐

帶返去唔同嘅環頭，俾啲大sir享用囉，唔撚洗屌閪咩

我無嘢講

佢係和理非度拉人呀

係咪想輪姦

我無野講，我要見律師

咁犯咗警犬守則喎，有不反對通知書，再加上另一邊商場屬私人地方，冇搜查令拉人。。

我冇野講

你老母都比狗輪緊

第一次發夢呀 ？各有各做呀

影衰利迷

其中一個女仔喺好運中心扶手梯畀個白衫佬拉落嚟㗎 跟住有第二個女仔過去幫佢 結果成堆防暴帶走曬佢哋兩個

專恰細路

屌你當自己掃黃？

唉 實畀黑警糟質

唔小心禁錯差評，我自膠

跟著定期去警處報到

議員!!!!!!!!!!!!

好似剩係拉眼鏡果個 另一個陪佢

啱啱蘋果出

【2305】有組織今晚原本在新城市廣場外的百步梯舉行《地厚天高》電影播映會，並得到不反對通知書。

就百步梯集會申請不反對通知書的梁延豐表示，在場警方指揮官向集會場地方向推進時，曾向處理通知書的警司聯絡，確認通知書仍然有效。

但場地仍然被防暴警推進及清場，梁質問現場指揮官推動原因時，卻不肯回應通知書是否有效，反而堅持要求在場市民離開百步梯。他批評警方做法互有矛盾。

==============
〈7.14 沙田衝突〉
不斷更新：
現場直播：
==============
《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
🍎 新聞有價，立即$3訂閱：

鄺仔救命阿

推！！！！
議員！！！

推
冇記錯嘅話外國已經有示威者比防暴當場強姦嘅例子

希望有人可以救到呢班女仔
希望佢地冇事平平安安

鄘神救命啊

我喺邊關你撚事？你警狗盤鳩我呀？
係咪要我答你我成晚夢遊等班狗cap呢個comment嚟做鳩我呀？
屌咗咁多年仲唔化，仲唔撚明“你做過乜”係禁語？用下個撚屎腦啦笨柒

真係痴撚線....咁宜家不反對有咩用...

坐夠48 之後唔洗報到！

屌

其實直頭唔會PASS 去律政署添.
黑警至在捉你返去困你48個鐘. 已經夠仆街.

?

仆街死落地獄啦屌你老母

( Show Blocked User - 痾屎總要在雨天 )完全封鎖

我個friends係其中一個...

低能嘅唔好出聲

無上手扣我諗都Ok 呢個時世出黎既應該都知道咩可以講咩唔可以講 希望佢地堅持得到 如果真係有需要講律師連登一定幫 錢係連登已經唔係問題

打到佢講咪得，攞條毛巾、水

係，但班狗都包抄，圍住大會堂

屌你老母啦 佢地係集會 等勇武派入到黎都有人幫手檔呀

痴媽根架！ 入哂紙去播套戲都比人拉走架

黑警不得好死！

十點半都走最後一批
要點先可以俾人拉？

好似依家申請咩都冇用咁⋯警權完全過大⋯

通知議員跟進

已經CONFIRM左不反對係有效

發夢見到佢地係物資組

推上報！

Psuh 我無野講

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

根本佢地乜都冇做過 唔洗驚

屌你老母黑警

咩都唔講，佢地刮唔到cctv影到你郁手係唔會有事，非法集會都唔會入

推到比議員知

救返未？？

記住 ： 我無嘢講

咁又點，差佬做野唔使你教

女女女
仲有咩事

入唔入到唔係重點 重點係恐嚇佢地同家人
再者今天出咁多人同裝備唔拉返啲人佢地內部交代唔到

又黎警署非禮強姦

痴痴呆呆坐埋一枱都拉 痴線

唔夠料落charge 唔洗驚 定D呀

我當你真係有夢遊，咁唔該你收下把口，唔好對自己手足講啲咁難聽嘅說話

8點未到開始已經不斷有狗包抄橋、公園等位置，得返地鐵有得走，呢班和理非都同你留到咁耐，就算佢哋真係和理非，都係一班同前線勇武義士不遑多讓嘅手足

屌 軍政府

我食完飯行過
唔識佢地

向法院申請人身保護令？

我無野講 我有權唔解鎖電話 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯飲水毛毯去廁所 我要警誡記錄 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

雖然我地成日話不反對通知書係廢紙姐
你估真係廢既咩

警方於沙田法院附近，以涉嫌非法集結拘捕16男17女。據指被捕人士被帶到葵涌警署。

播片果度到11點呀

有咩等我律師黎先講

呢個政府已經被架空 最大權力係警察
政府官員出黎都冇得say!

大家要對準政權
係西環
再唔係香港政府

問題係要我無野講

如果自己供自己出黎就無人幫到

砌生豬肉
冇事都變有事

我屌你老母臭閪 你都係比啲狗喺狗兜亂倫出黎
屌你老母

Wtf掃黃咁?

搵議員

我地廣傳左呢4個字咁多日 希望佢地睇到

俾人打完搵和理非出氣?

最大問題係警察作供係誠實可信
以胸襲警都係官信就入倒

用酷刑

咁咪係囉
搞乜撚野仲唔走搞到俾人拉

( Show Blocked User - 神軒不可侵犯 )

呢班應該係下面走唔切班人 因為頭先下面清場 啲人要局住走上商場嗰邊走

推到議員見到

一定會上埋車，唔通叫司機逐個送佢地返屋企

大部份係和理非優黎
嗰陣集會經過聽到仲話一起小組討論。。。

屌
個度唔係有不反對通知書咩

留言返：香港嘅一國兩制（一制）係習哥打色，跟大陸法 i.e. 疑點利益歸於原告

佢地上唔上到連登

唔夠加到夠，再唔係就莫須有，話你有就有。

報平安呀

我無嘢講！

Blocked User - 神軒不可侵犯
完全封鎖

擺明砌生豬肉啦

記住: 我無野講

仆街咁細個都搞

呢邊下次捉幾隻狗要求換人啦

都係恰人地係女仔姐屌

不反對通知書去到11點，班狗圍撚住左，11：02就即拉，我屌佢老母臭閪

班仆街黑警十點零開始圍住佢地 唔放佢地走
一到十一點就拉佢地非法集結！我屌佢老母！！！！！！！！！！！！！！

班狗捉人要理由咩

推啊 屌佢老母

must take to sham shui po police station la.

又係度制造白色恐怖，我屌你老母啦 下下都只係識搞女仔同細路仔

高調拉 低調放
果個位應該鋤唔入

但都係擔心手足

//在晚上10時許，警方在沙田大會堂附近截查多人，並拘捕當中16男17女。他們手部放在背後並被索上索帶。被捕人士被帶上大型旅遊巴，暫時未知被帶去哪一間警署。//

有不反對通知書都冇用

推被律師睇到

鳩痕囉

無野講呀嗎！
人嚟，攞條毛巾包住個頭，等我攞支水淋住塊面，睇你仲認唔認。
放心，到時會叫手足熄cam，等你告我唔到。

議員律師

rape

我冇嘢講 我要搵律師黎 我唔會簽任何文件 我要投訴你

啱先睇直播見到
首先差佬係好運中心圍過黎集會區
之後新城趕埋出黎
之後有班狗向戲院方向跑，好多人跟過去
之後嗰班比狗圍住走唔到
逼哂埋牆邊
之後大家行前少少想叫陣
一個便衣衝前少少
整跌左個妹豬
之後有幾個人想行前救妹豬
隻便衣指住嗰幾個人
妹豬走甩左
之後成班防暴又衝前扑人

嗰33個應該係比人逼埋牆嗰班
比人追打嗰班太懞睇唔到有無比人拉

#睇直播知

好似係話非法集結，不過根本唔會告得入
係商場附坐下點會入到罪，黑警嚇下學生妹，等佢地驚下
所以一定要廣傳比身邊人聽，拉左好多時其實告唔到，只要唔好出聲，唔好簽野，搵律師做齊曬就得

有無議員去跟

出得旅巴, 即係 已經plan 左大搜捕, 助咩查, 咪咁天真 la

屌你
交數

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

多數會嚇佢地話收夠料又有人認左 叫佢地都認唔洗坐咁耐
膽細d可能嚇到傻
希望佢地有睇下連登人權第一條"我冇野講"同搵6c

無知真係恐怖
人地有權可以留到十一點，你閱讀能力弱智？

十六名男示威者被捉上旅遊巴

同時亦有十七名女示威者被捉上另一部旅遊巴

旅遊巴將會去葵涌

fact checked - 香港獨立媒體網live

［純紓發］我們缺乏了什麼？

同你老母扑

我十點半嗌走人嗌到聲都沙
啲人先開始走
而家又俾人拉一竇
係唔係自己攞黎

On9
十點半就叫走啦
啲人仲唔走

大會堂係有不反對到十一點？

冇野講迫你講

女女女！仆街克警！

屌
個POST11點0幾分出
我以為佢11點一完就捉人

我講緊係如果11點完
佢11點01分去捉人非法集結
唔比時間人散係咪ON9

依家佢原來直頭10點半就捉人
梗加ON9

我無野講

又可以約扑野

啱
最撚叻係玩依啲嘢

屌你
比人拉嗰班咪向戲院走嗰班囉

以後唔洗申請

示威集社本身就係應有人權

應該係地厚天高個播映會拉鳩人?

[超緊急]有無巴打絲打未走，可以義載！！

懷疑非法集會
成車去左葵涌警署

幫手推番有用post

議員快啲幫佢地喇

我冇野講
我唔解鎖
要見律師

推，現場資訊黎

咁點解俾人拉先
叫走唔走？
唔跟大隊？

今日第一次出光復活動
我就係唔想有人俾狗拉，打死都企前
一個都不能少
而家成班俾人拉我好撚嬲

好似單野係：
本身大會堂今晚播片，佢地係果度，啲狗屈佢地非法集會

係咪因爲個邊不反對通知書到十一點完 一夠鐘就捉人

就搞啲斯斯文文，懦夫

屌 好驚 佢地會對佢地點樣？

屌你老母蝦女人

放心
一定放
因為個度有不反對通知書

仆街，班狗鳩痕

快D搵人跟進啦屌

一早叫人走
啲狗踩到入大會堂同入商場
11點肯定死梗
唔明佢地點解俾人拉

你老母就做緊G比我大大力扑撚緊添啊

乜事

你會唔會興奮得濟扑錯第果啊

下次要俾女仔走先

正常好似係叫你除晒衫

驚你有違禁品 冇得唔除

再恥笑下你性器官 博你喊 認罪

呢d我自己幻想

push push push

講左已經一個月

push

p.s.我無嘢講！我要搵律師！

咁以後隨時上街都得啦，不反對通知書廢既

推！

公安條例

出席人數不超過 50 人的公眾集會、出席人數不超過 500 人而在私人處所舉
行的公眾集會及出席人數不超過 30 人的公眾遊行均毋須給予通知。

加埋唔夠50 個人集會係唔使不反對通知書，憑乜拉人？

你老母係差館畀狗屌

你老母係差館畀狗屌緊

仆街！！！

推 和理非都拉

入面會唔會畀人打?

屌 啲狗會唔會侵犯佢地 有冇人可以mon住

記住「我無嘢講」呀

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

連和理非都拉埋

死黑警

掃黃都冇咁撚誇張呀屌你

有無議員跟？

推
真心驚班女仔比班狗帶番去有危險

警署強姦案即將上演

姦

Bump

0ish

我怕佢地嚇一嚇以後唔敢出咋
你估個個都豁左出去咩

721

拉你老母番去畀狗中出

係，屌你老母啊嘛

鋤你老母閪

完全封鎖

推到放人啦屌